蒙古人，色目人，漢人，南人

香港人

支那人